收到風iphone8賣15000$一部，仲買唔買？

買

唔買

買, 有幾多買幾多

之後蟹貨價接手

聽講今次用intel i7 cpu + 1080

打少左個零？我收到要150000喎。

乜野風啊，中風啊？

之前個呀叔用23000買7
唔知而家係咪自用緊

咁玩candy crush 咪好順

I風

就算2萬一部 一樣大撚把人買